林鄭對香港的五大訴求？

壽終正寢
玉石俱焚
粉身碎骨
？？？
？？？
仲差兩個